[工程撚]聽日遞信，同老闆傾既時候應該點答

利申:之前嗰間做左3年，家下呢間做左一年

佢加你人工留你 你就同佢講愚人節快樂

你同你老細講，你比唔到合理既代遇我，希望以後再有機會合作

肥絲大隻唔死都無用！

同佢講我唔撚柒撈喇，完

返工 最緊要上司同事夾
仲有人工 前景
無一樣滿意到既 咪講拜拜

錢又比唔到
做野又唔開心
咪走囉

佢哋講咩你都話多謝 但係諗清楚想轉下環境
最尾講句離職前會交代好工作
認低威咁hea 過算了

真遞，新工加5k

我係夶隻

錢就一定比唔到，不過呢刻冇野做

養唔起咪去第二間
一定要係依間返工咩

咁咪大家好黎好去囉
你估你呀頭會唔知咩

咁如果佢又講愚人節快樂呢?

咁咪講愚人節快樂

佢加6k點先
我有friend試過萬五變四萬因為佢去那間係佢死對頭，對面開三萬幾

做工程 睇前景 睇關係
如果新個邊接觸大project 識得多人 一定去個邊
但你依家老闆出手可以多過5k一個開 就可以考慮
做工程邊有舒舒服服 所以一定睇錢睇前景

咩野工種？

走個時 講聲多謝咪ok 大家都係利益關係
除非佢教左/幫左你好多又另計

唔係金融 or 工程呢d大路野，非專業人士
比較少新人入行既

公司好似有制度唔比加多過幾多，話會對其他人唔公平
btw，皮五變4皮